<!-- TITLE: Αποσύνδεση -->
<!-- SUBTITLE: Αποσύνδεση χρήστη -->

# Αποσύνδεση
Για να αποσυνδεθείτε από την εφαμοργή
1. Κάντε κλικ στο κουμπί με τις τρεις γραμμές, πάνω αριστερά της εφαρμογής
2. Κάντε κλικ στο κουμπί της αποσύνδεσης

<img src="/uploads/account-el/sign-out.png" alt="Sign out" />{.align-center}


